咁鬼臭d煙 點解食煙

我都唔明點解

因為黎明講過.........

好吃🚬

唔好誤會，我唔係針對你，我係話在座各位 都係垃圾

有冇可能嗰個唔撚係黎明

咁食白粉呢？

咁唔知啊 唔想知啊 做生意既野講供求 有人買咪有人賣囉

電子煙香喎

你都幾重口味

電子煙同香薰一樣，有蘋果味香蕉味個啲，啲味係甜架

要食香煙先香

D味好怪雞 似煲湯味

因為食煙個陣個感覺會令我放鬆d 同埋食開就唔覺臭

想念你的笑 想念你的外套
想念你白色襪子 和你身上的味道
我想念你的吻 和手指淡淡煙草味道 記憶中曾被愛的味～道

咁撚鍾意食去街邊食廢氣啦

食咩油先

mk